邊狗已死，正式宣佈愚樂台由本人話事！

奉定延為后
大家以後只准吹奏定延

收皮啦弱智

男人

皇呀on9

人黎
將呢條ON9推出午門斬首

我快少少

是

我做台主 最多比個右使你==

屌你老母呀打手狗

牙印死心喇

我為皇
定為后

批准

愚樂台公公牙印

連登真係全港最大基佬論壇

正阿

可早午晚各一個男人婆POST否?

突發! 懷疑慘過返印度光顧百里香照片流出!

個杯MATCH,隻碟MATCH!

。。。